覺唔覺個個置業達人King Sir 好撚on9

睇過幾次財經台佢帶人去睇盤，屌你老母對住個cam講到甩甩咳咳，講啲嘢一般人都知啦屌你老母

條撚屌仲要叫自己置業達人開班cap 水，走去上嗰啲港豬真心on9

買樓都有得開班？

係
買樓呢家嘢，你有$就有架啦，屌你又要去B去A捐lone捐la咁去買，買得咁辛苦不如唔好買